個樣生得後生係原罪

明明2x歲成日比人問係咪中學生
入1次馬會比人check 2次身分證
再加埋性格比較內向 人又唔係好高
做咩都難d

重刷啦

可以呃學生餐

對妹妹仔冇興趣

屌你咁撚大貪

叫你扮學生食飯咋

學人食妹妹仔

正啊嫩口

sor get錯 都要有學生證ga

搵工就唔正